希望各位連登仔出post注意下自己用字

因為你每句說話都好影響睇連登既人，由其大家心情已經好復雜，希望大家可以試下改改。

標題：
標題方面盡量避免用帶有負能量同失敗主義用字
例如：我地場運動散緊、xxx俾你地害死、完全無人出黎

內文：
內文方面盡量避免用互相指罵既用字
例如：xxx係鬼、xxx推人去死

希望大家能夠從幫助運動既角度出發，唔好用一啲嘩眾取寵既句子。

推！

Pish

都唔知人地係鬼定唔識規矩
一嘢屌撚走曬人地想幫都幫唔到

yes

推

咁試著說乜

支持，呢兩日見唔少衝動屌鬼post
傾幾句同起左底睇就發現應該唔係分化撚，
但一開始就態度奇差咁屌人，就算出發點係好
都搞到成個post都係度互屌 完全無辦法正經討論

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

我地一定會成功！！！！

香港加油

光服香港
時代革命

尋日已經係咁
好撚矛盾既係最標題黨既post先引到人睇

大家係呢個幾月已經精神繃緊
真心希望儘量唔好再用情緒化既字眼

想發洩下情緒既無問題
係標題講番聲
我諗大家都會體諒

大家一定要保持理性清醒呀